泛民主派應否留任？我用一張圖答你

民主黨 my香港

留=接受極權委任
垃圾泛民賣港

自推10次

屌你班所謂留任議員嘅人已經無晒credit
之前4年已經話左比我地知你地係幾咁賣港

你地留任就係人血

推！你班人血繼續話人地騎劫你囉

受委任嘅仆街

推！

推！！

民主黨同中聯辦握手賣港記到今日仆你個街

屌！推呀！

推